網頁版左邊個LIST，可唔可以改下？

由一行過，無得改次序，而且無分類

改成有分類，無咁長

反正而家個個闊MON，左右咁多位
THX

去設定揀返分頁顯示

分頁顯示係將左邊個台LIST，轉做TOPIC LIST
我用FIREFOX習慣開一個TAB嚟睇POST，所以分頁顯示唔啱用
THX